求admin幫del圖

Capped
Pish

咁波波係咪佢個夜總會同事？

我唔知
所以都係廢是轉載張圖
那屎上身

幫推
希望鴨免幫你del咗佢
del埋右

本身未必睇到個post
你而家咁申請就多咗好多人留底